覺唔覺支那人對日本係種族仇恨大於一切?

無論日本對世界有幾大貢獻 支那都唔會改變對日本既討厭
歸根究底係一種種族仇恨

借個名搵食姐
真係咁撚鐘意中国咩

傻啦，你同中國人講仇日佢地當你on9

五毛做下戲挑釁離間你就信

我啊爺今年九十幾 喺上面經歷過曬 佢說憎共多過憎日 話老毛喺大魔頭

畀著你由細到大日日都睇抗日神劇， 點都會有少少洗腦

轉移支那國內對環境/政治/經濟民生等不滿情緒

只那人喺自細俾共匪教科書同抗日神劇搞到咁

強姦曬你d祖先喎

做咩會有力架係到

支那用民族主義洗腦

唔靠對外仇恨點凝聚華人賤種？

喺度自己呃自己姐

覺，仲有咩可討論？

你係啫，唔代表其他人係

就好似部分連登仔對中國都係種族仇恨大於一切

全世界都討厭中國

死左扮焦屍

魯迅要講既都講曬
阿Q精神

抗日神劇 ak m4 馬克森機槍都出埋
手撕日本仔 一支箭穿死五個都仲得

根本係共黨藉反日轉移視線維穏。

其實毛澤東曾感謝日本侵華，蔣介石亦放棄戰爭賠償

班支那奴係唔敢承認呢樣，因為會粉碎佢地自細受嘅灌輸

仇條毛咩
班友收錢做戲咋
日劇日漫日game咪照睇照玩